林鄭月娥：外國政府粗暴實施所謂制裁 官員續無畏無懼

行政長官林鄭月娥在國慶酒會上致辭時表示，香港經歷自去年中修例風波的社會動盪，以及今年中落實執行國安法，各界應清楚看到，要推動香港發展，解決面對的挑戰，滿足市民對經濟民生的訴求，必須要穩定的環境，堅持一國原則、維護國家主權，準確把握一國和兩制的關係。

她指出，過去3個月，香港社會回復平穩，國家安全在特區內得到保障，市民可以再依法享有基本權利和自由。無論部分持雙重標準的外國政府，對執行香港國安法的機關，提出多少無理指控，甚至對維護國家安全的特區官員，粗暴實施所謂制裁，她和相關的官員都會依然無畏無懼，以堅定信心，依法履行維護國家安全的職責。

她又說，熱愛香港的市民，只要誠心誠意擁護一國兩制方針和基本法，共同抓緊在國家新發展下格局下的機遇，理性溝通，求同存異，一定能將香港建設得更好。

push

無畏無懼就唔使日又講夜又講
呢啲叫耿耿於懷

咪係

777: 我唔驚

英國會確認考慮制裁，你玩完

距離二級制裁日子仲有幾多日

與恐怖分子齊名被美國政府制裁的鄭月娥：外國政府粗暴實施所謂制裁 官員續無畏無懼

所謂制裁
咁你做乜咁驚？

Ok

屌你老母，唔係熱烈慶祝？

你都唔嚮往，嗤之以鼻啦。

佢自己同自己洗緊腦

共式中文成日將自己唔同意既野加個“所謂”係前面，自欺欺人真係好撚低能，唔順咪制裁美國驅逐大使囉，戇撚鳩。

BINGO，但抗戰勝利就反而冇加《所謂》！！！

BTW，開口埋口唔驚，但一罰冇左MadeInHK就驚到亂講乜非黑即白！！！

香港嘅所謂特首
今時今日比世界制裁埋
都唔肯落台咁恬不知恥

又要寫千字文話唔介懷

On撚9，其實無退路，唔係無畏無懼

所謂特首
所謂官員
所謂國慶

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

廿蚊張哭訴老婆無得唱美金

無影響都要評論，咁不如分析埋唐太宗活洛油對香港回歸有咩影響

有冇中文師解拆解吓「所謂」呢兩個字係點用同典故
成日講「冇所謂」，咩為之所謂

唔驚，但個仔急腳衝返中國